有冇人住過海灣軒或者打算入住？

聽講入面啲野成日壞！
馬桶又漏水！浴缸唔知點解可以穿左個窿！
總之你諗到既野都可以壞！
有冇把打絲打住過？或者係入面住過？
分享一下你地曾經有咩爛！